人悶就會變膠

我唔想做煩膠呀

sorry

做乜sorry

我唔應該迫你同我係埋一齊

有共鳴，平時同FD一齊個陣悶就搞啲gag諗住整好個氣氛，點知一味話我膠，唔出聲又悶，又唔想低頭。。。。

路飛

人整容都係為變膠人